最困難的時候還未來到

守衛良知